tokyo seoul london new york

仲聽緊
洗腦神作

Tokyo, London, New York, Paris, 오빠, 오빠.
I’m so cool, I’m so cool, Party like a superstar,

New York Paris Milano Tokyo London

估下邊首

4minute crazy,
old news is so唔識串

4minute😭😭😭